[外賣自取] 點解而家已經唔駛堂食都唔肯減價？

好心啲餐廳外賣自取就俾多啲優惠人啦
已經唔駛搵人去招呼樓面去洗碗，咁都要收正價？
係咪on9架

係都屌業主唔減租先啦吓嘛?

你咪唔好食囉

唔加價都偷笑

做優惠可能蝕得仲勁

因為你食開藍店

唔使搵人招呼=唔使出佢地糧

最好你老板叫你wfh但唔好出你糧，因為你wfh=慳咗人手

屌，依都無人出街食飯，買野，點d shellhk仲唔減租？係咪on9架

最火滾仲要收我外賣加2蚊

真係屌出聲

廢老藍絲發動技能：發災難財

分析左比你睇

佢唔想比你知佢做幾多折都仲有賺 油水太重

大埔嘅餐廳幾乎間間都外賣自取九折八折

少左生意嘛